[IOS]求Shift pattern app 推介

小弟下星期開始要比人輪更
求d 輪更時間表 推介
可以sync 落iphone calendar 果d

腸油

Myduty